［重要］連登APP上唔到，請廣傳用連登WEB ！

上緊Web嘅巴絲唔該同周邊嘅人講連登Web可以上，以免連登App死咗大家冇地方睇Post，不竟twitter同reddit廣泛性仲好低，而且即時性同集中性唔高

web好順

推

推呀

推1/10000

推2/10000

如果係當年要用高登Web版，一定個個用到屌閪晒老母，又慢又成日Load唔到

我而家用app ok喎

推
推

用唔到十幾分鐘以上
仍然未得

我ok...我而家用緊app上

果時冇社會運動
中囯仲扮緊好人

web有protect 嘛

Web版順 但app用唔到

ios？我an用緊app覆你

依家仲淨係得高登一早送咗中啦
成堆熱狗私怨+廢網廢app